懷疑中肺炎 你問我答

問你老母
入狗除口罩叫救命啦

報失咗銀包未？

狗屋

食野有冇味覺？

報驚啦快啲去狗屋

有味覺有嗅覺

有咩徵兆令你覺得中左？

有懷疑應該搵信得過嘅人士求助，例如醫生護士警察之類

星期六個鼻好塞，塞到要手動呼吸。星期日去睇開左啲鼻敏感個藥情況好似無好過。今日去到探熱話有燒之後話聽日重有燒既話，就要睇多次。
Ps：而架食完藥都退左藥同無鼻塞。

中埋肚痾同呼吸困難先講

車, 都未驗

我呢1 2日肚唔舒服 累同唔知點解成日口渴
怕有事

有無去過新聞講有確診嘅地方？

無

我呢兩日有時都有啲頭痛，都驚自己奶野，點搞